[猫哭老鼠］習總伉儷28小時後 首向確診國家元首致電慰問電

美國總統特朗普確診武漢肺炎，各國元首均發電慰問，中國國家主席習近平在特朗普公佈確診後28小時後，終於發慰問電。官媒新華社表示，習近平致電特朗普，稱得悉特朗普伉儷確診後，「我和我夫人彭麗媛謹向你和你夫人表示慰問，祝你們早日康復」。這是習近平首次向確診武漢肺炎的外國國家元首發慰問電。

中國駐美大使崔天凱於香港時間周六（3日）早上9時左右，在Twitter祝願特朗普和夫人梅拉妮婭早日徹底康復，是繼外交部發言人華春瑩後，第二名慰問特朗普的中國代表。

特朗普確診武漢肺炎消息傳出後，印度總理莫迪首先致予慰問，然後是英國首相約翰遜、俄國總統普京，北韓最高領導人金正恩亦已發出慰問，盼望特朗普盡快康復。

hehe....u just drop a rock on ur own feet trumptrump

你媽死了，毒是我放的

刁： 靈堂失火， 火我放的

侵： 三峽決堤， 水我放的

貓哭鬧鼠